7/9機場更新 求求大家

907 機場攻略(更新版)
參考左大家意見，麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，普通市民/旅客身份

- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號

- 可以戴普通口罩，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)

- 地點: 同上次一樣，暢達路巴士總站，另一個選擇係暢航路

- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，係青馬收費廣場同機場之間不停來回

- 優先搭巴士入，建議大家首先集合左係青馬收費廣場再搭巴士入機場

- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通

- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份，只要有合理原因係機場範圍出現就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走

- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先

- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令

- 萬一警察真係清場，記得緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走

- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等

- 密切留意睇Telegram頻道，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- 兩點經過青馬收費廣場開往機場幫手測試，帶多張$500找續

唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

五大訴求，決一不可啊啊啊啊
7/9 1點 機場見
求求大家齊上齊落
仲有今次係著便服啊啊啊

推1下

Push

推兩下

推三下

推爆

推四下

繼續推

推五下

推六下

推七下

推

推下圖先

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

斷你10連

唔建議戴裝

機場副本 肯定唔會打

最後結果
都係一堆人要棄裝

一手料！聽日就係！

「事源」
RMO(警方的Road Management Office)向TIML(交通基建管理合約有限公司)要求，從2019年9月7日開始，逢星期六，所有青馬大橋橋面工程必需於下午一時正前離場，確保橋面暢通無阻。

「問題在於？」
一直在青馬大橋橋面進行的維修工程需要封路(即用雪榚筒封起行車線作工地範圍之用)，而過往RMO批准封路的時段為每天的10:00-16:00，而如今RMO在沒有交代原因的情況低下要求封路逢星期六13:00結束。

「會發生什麼事？」
以上陳述為本人所知的事實，以下為本人推斷的可能性；會否成真，該如何應對，以至其他可能性，交由各位手足自行定奪。

1. 警方佈防
放在首位是因爲可能性極高，而及後的可能性亦是建基於此。由於佈防需要佔用行車線，如果封路同時佈防會對青馬大橋交通造成極大壓力繼而變成堵塞，所以提早結束封路極有可能為是為佈防騰出時間和空間。

2. 圍捕塞機場手足
過往多次塞機場，各類交通均被封鎖，大量手足需要徒步由機場走至青馬大橋，在體力透支的情況底下面對圍捕將會極之不利。
(應對建議：義載或成為最優先考慮的退場方法，入場前強烈建議先備有義載聯絡方法，但不排除警方引導局勢，隨機應變，Be Water)

3. 截查
截查可疑車輛，有記錄在案的車牌，在塞機場之先阻止手足進場；趁手足未成群結隊之先削減數量。

4. 引蛇入洞
封鎖路面，開放機場鐵路，不論勇武和理非，被引導至黨鐵監控範圍底下，警方定必能對手足進行困獸鬥及大量搜捕。
這是不曾出現過的劇本，可能性偏低，只是有黨鐵完美配合，將來會成真亦不足為奇。

5. 樓主杯弓蛇影
其中一個不可否定的可能性，是本人想得太多，提早結束封路只是單純增加行車線，以防因塞機場行動以至大量車輛往機場方向移動而造成青嶼幹線擠塞。本人當然寧願自己炒車；只是「抱最好的希望，作最壞的打算」。

本人前線及路面經驗較少，如有不合理之處還望指正。以上各種可能性的應對方案，有待各位提出。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
約定煲底，除罩相見

大家輕鬆去機場參觀

再推

樓主主能夠好詳細解釋左

小心D狗響集合點搜身/停左D巴士 大家記得睇實TG

推上去

不斷推

推！

揸實機場春袋，人人有責！

推上熱門！！！

推！！

而家機場係送唔送到機?
我真心想去送機

推熱門！！

831 cctv
906 遮打

907 機場

908 美領

Push!!!

上熱門

頂置

好想瘋狂睇飛機

push

機場保安個post話送到

樓豬你個topic 寫得...唔知想點

pish

Thx

唔洗次次都憤怒式行動
來次無賴輕鬆
唱下歌仔 有班警察毅進仔
正當理由入去激死毅進仔

推爆佢

全民拖喼

有集合點實死，集合完又無人主導，企喺度等
等人搜身？

直接排隊啦

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

push 831

推唔郁 推

Pish

行動POST要推
會幫手spread開去

推推推推推

推 大家聽日袋底見

we are tourists, no black tee

轉輕一推

推 集中春袋

please

點解咁少正評

機鐵封剩香港站同機場站，有無更新？

五色戰隊呀dllm
同我推呀dllm

推呀

想問入左機場快線之後係咪可以無限loop唔出閘？求解答 平時搭開巴士

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島
1
0

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

推啊

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀！聽日冇取消架

行動post. 要推呀

熱門冇行動po

港鐵今日下午亦宣布，明天（7日）早上時起，機鐵來往機場站至博覽館站的機場快綫服務暫停；來往香港站至機場站的列車服務每10分鐘一班車，中間不停九龍站及青衣站。

推907機場po呀
推907機場po呀
推907機場po呀

好